佐郭軒達巨跪拜區

勁撚到

他首他首

好似隻狗

基本野

燒賣呢？